有無巴打聽晚(21/12)有興趣一齊踢波?

地點係觀塘遊樂場7人仿草場，晚上9點半至11點，對手放飛機而家仲差6個人先開到波

我地都上左少少年紀實力不濟，志在唔好浪費個場開心下，有興趣請pm我留電話

第一次開post如果有野做錯唔好介意

幾多號踢

冬至放飛機其實好正常

聽晚21號

唉唔係唔明既但就搞到我好頭痕